忍唔住偷食或者鐘意去玩嘅人係咩心態

覺得好容易有破綻太多野要瞞要記

係偷食嘅心態

其實有幾難

追求新鮮感囉

你廢姐